台灣人對自己警察態度係完全好唔同

如香港殺警判無罪好多人應該會😆

正常 人對人係有同理心
對蓄生就未必有感覺

去年7月，年僅25歲鐵路警察李承翰調解補票糾紛，卻慘遭鄭姓男乘客失控持水果刀捅殺腹部，經過送醫搶救後仍不治。嘉義地方法院今天宣判，鄭嫌無罪丶應入相當處所強制就醫5年，法官認為鄭罹患精神疾病，依刑事訴訟法316條規定撤銷羈押，得命具保丶責付或限制住居。

好慘 & 其實好多先進國家警察都唔帶咁多裝備
為左拉緊與民眾距離

之前倫敦又係冇槍, isis點玩都得
係而家isis多先開始話配槍

其實邊關警察呢個職業事, 係睇下咩人做姐

香港狗隊唔係正常警察

重點應該係殺人判無罪而唔係殺警判無罪, 警察條命唔係特別矜貴, 佢哋冇特權。

痴線
有精神病就脫罪？